理大手足, 守好Poly, Time is our friend !!

理大手足, 我相信E刻係入面既都好清楚個情況

希望你地細心諗下
要攻入, 一早攻入
為何要營造四面楚歌既勢?

因為高層想早D 收科, 但又無人敢負擔攻入大學屠城既責任!

雖然咁講唔係好負責任, 但係E 一刻仲係入面既, 我相信你地係意志最堅定果班
要投一早投左, 但投左就一車車送番大陸 (睇先前D 片)
我唔想E 個係你地既歸宿

請善用POLY, 保護自己
得閒睇下逃學威龍, 輕鬆下
要攻的, 就由佢攻入黎, 但佢地要承擔番每一吋土地既成本
我地係出面既都會不斷施壓

想打死人就走? 無咁易, 我地個個香港人都係方杖黎, 好小氣, E個仇會記到底的

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

自推1/10

自推2/10

3

自推3/10

有道理啊
佢地唔容易告得入暴動
多d休息同互相鼓勵，保持精神同淡定

推

佢地點都唔敢攻入去！
守反而安全過攻？！

自推4/10

Good Evening Sir

請善用起底功能

自推5/10

岩

大家都鬥緊耐力

佢地係會攻下, 所以記住佈置好POLY D 必經之路
歡迎毅進仔黎POLY U INFO DAY

等同學們教佢地點入大學, 每一步都有血有淚的

有BBC記者想知入面既情況，個 post出左兩粒鐘，但都希望有人會聯絡佢，俾世界知道入面發生咩事

GOOD EVENING MADAM

無人想話你知呀

提高警覺

有人不斷想套料知道入面程況

自推

意志要堅強 我信手足一定會活著回來

你地諗下, 我地E 幾日不斷試陣
星期六日好多人都少左顧忌既時侯
醞釀到星期六日, 對家會有幾驚?

夠薑咪64 黎多次
64, 習總權鬥就輸左, 但班貪官既資產都玩L完

E個就係我地既博奕

幫推

唔好唔記得, 學生留係學校溫書, 本來就係最正常不過既事

現在成班警察圍城係咩意思???

係

而家我地喺道德高地，佢地封鎖已經輸哂